[
  {
    "question": "Dart ra mắt lần đầu năm nào?",
    "options": ["2010", "2011", "2013", "2017"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Flutter là UI toolkit được phát triển bởi?",
    "options": ["Apple", "Google", "Microsoft", "Facebook"],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Cú pháp khai báo biến bất biến (immutable) trong Dart là?",
    "options": ["var", "const", "final", "let"],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Từ khóa nào để xử lý bất đồng bộ trong Dart?",
    "options": ["sync", "await", "yield", "defer"],
    "answer": 1
  },
    {
      "question": "Kiểu dữ liệu nào trong Dart có thể chứa cả số nguyên và số thực?",
      "options": ["int", "double", "num", "dynamic"],
      "answer": 2
    },
    {
      "question": "Từ khóa nào dùng để tạo class trong Dart?",
      "options": ["object", "class", "struct", "define"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Phương thức nào được gọi đầu tiên khi widget được tạo?",
      "options": ["build()", "initState()", "setState()", "dispose()"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "StatelessWidget là gì?",
      "options": [
        "Widget có thể thay đổi trạng thái",
        "Widget không có giao diện",
        "Widget không có trạng thái nội bộ",
        "Widget không thể render"
      ],
      "answer": 2
    },
    {
      "question": "Lệnh nào để thêm package vào Flutter project?",
      "options": [
        "flutter install package",
        "flutter pub add",
        "pub get add",
        "dart install"
      ],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Widget nào dùng để căn giữa nội dung trong Flutter?",
      "options": ["Center", "Align", "Container", "Positioned"],
      "answer": 0
    },
    {
      "question": "Từ khóa nào dùng để đánh dấu một hàm bất đồng bộ?",
      "options": ["defer", "async", "future", "await"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Flutter sử dụng ngôn ngữ lập trình nào?",
      "options": ["Java", "Kotlin", "Dart", "Swift"],
      "answer": 2
    },
    {
      "question": "Hàm setState() được dùng trong loại widget nào?",
      "options": ["StatelessWidget", "StatefulWidget", "InheritedWidget", "HookWidget"],
      "answer": 1
    },
    {
      "question": "Đâu là công cụ dòng lệnh để khởi tạo một project Flutter mới?",
      "options": [
        "flutter init",
        "flutter create",
        "flutter start",
        "flutter new"
      ],
      "answer": 1
    }

]
